乜撚野圖都load唔到，係咪我問題？

頭先睇post乜撚野圖都係度load，乜都睇唔到，明明我信號好好，爆4G，亦可以做一切有關網絡的事，但就係load唔到連登啲圖 搞乜春

一樣

而家都出到post，證明唔係我網絡有問題

我仲以為係自己問題

我無事喎

應該係你身處嘅地方
有其他磁場或者靈體存在
自己下世小心啲

我都係，1010台

我真係好撚驚

用緊WiFi 都係一樣
要禁入去先睇到圖

試下post圖

一樣, 以為自己網絡問題
用緊WIFI, LOAD勁耐都係變返小正方型
㩒入去先見到圖

我自己見到自己嘅測試圖喎

你哋見唔見到我樓上嘅post圖

頭先剩係見到第1張
而家2張都見到

聽講用adbkock會睇唔到部分圖

呢兩張圖係網上其他網站嘅圖

唔係連仔 連登apps自己嘅server 上面嘅圖

上面嘅圖 所以應該係連登自己嗰個 post圖server死咗

垃圾連登